用一句歌詞表達你對ex/現任既情感

對你仍著緊但痛心
無奈愛在最後最終轉交別人

唔同你玩喇 求你咪再玩我 N度傷害

恨人亦要花氣力

閉起雙眼.....

為何未能待我差到讓我去憎你

Why I can't move on
Just the way you did so easily

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子

仍有某種心結嗎？

說句再見 告別在熟悉的小街角 相識的老地方
說過再見 我但願在他日 欣賞你成熟更為好看

每一次都 滿載溫馨 暖入我體內
每一次都 情濃似醉 快感永不變改

現實前被逼安份才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟

每次吻你 也亂了心跳
過去我那會有明眸爍爍閃耀
全賴在每次你說愛我
我自覺緊要
Is Just The Way You Make Me Feel

我共你 關係如 等大石開花
美好一剎 可殺死我吧

真情咁sweet

屌你老母臭西 屌你老母西 屌你老母臭西 屌你老母西 屌你老母大臭西 屌你老母臭西

你可以為我們的散不用承擔
是我投入到一半感到不安

感情的污點就留給時間慢慢漂白
把愛收進胸前左邊口袋

離開不應再打攪愛人對不對

Crucify my love

你現任能夠 讓舊人更顯優秀

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不懂

你離開了 卻散落四周

如早知今生跟你有幸可相愛 在當初應更努力為未來

我懷念我們的相處
還沒把裂縫都彌補
還沒給你幸福 我怎能服輸

這個世界可不可只得你我

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

我盡力學習成為男人 有了妳我會做事認真

寧願當初不相見

I don't wanna say goodbye
如果愛能重來 牽你手 永遠不放開

5年的歲月流逝 你和他幸福嗎？
在寺町偶然巧遇 為何我的心卻如此的痛

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎

傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

我沒有你也可以幸福
偶爾被回憶纏住
也不是你 想像的在乎

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

明明你也還愛我 沒理由愛不到結果

你還是要幸福 我才能確定我還很很清楚
//
見你搵到第二個我就可以死心自己傷心

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

夠鐘死心了

我又怕驚動你 我又怕心難死

確定自己再也不會佔據你的篇幅

不如這樣 我們一直擁抱到天亮

Finally a face I know, ain't that a sight to see

往日的你

多麼感激竟然有一雙 我倆

其實喜歡一個人 不開心也合理

明知等不到亦要等
還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生

今天裝開心 下次會更逼真
今天想休息 下次再傷心

我不落淚 情緒零碎
分手在起風這個季節

In case you change your mind, I'll be waiting here.

我冇膽係無你既夜晚去合埋眼

是你燒光所有美好
現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱
就當你死了 誰要被你擺佈

我對你最後的疼愛是手放開

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

我們快樂的 爭吵的 不舍的

從來未愛你綿綿
可惜我愛懷念

ex: 恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵

現任： 我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

初戀ex:
悔不當初 輕輕放過
現在懲罰我 分手分錯了麼

那些美夢
沒給你 我一生有愧

無緣成為最愛卻又很牽掛

Will you hold me tight and not let go?

來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

從前我會使你快樂 現在卻最多叫你寂寞

最後我們變成 愛了很久的朋友

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

誰人徘徊她的附近
甚麼事她把我犧牲
也許與人無尤但有餘震
怎麼改寫慘淡命運

We dont talk anymore

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

錯在你好人 好到願意放開我

Maybe this thing was a masterpiece 'til you tore it all up

你千萬不要再招惹別人哭
所有錯誤從我這裡落幕

隨你喜歡 訓一覺先 哈姆共你
隨你去邊 訓番覺先 哈姆共你

很想一生花光氣力相愛
難逃最終輸得慷慨
我發誓不會困在最善變的海
盡情愚弄我吧

你會求我以後當沒有發生

後來我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去消失在人海

咁都夢到你嘅 四年啦就快
大家都有各自嘅生活

Ex: 原來你 甚麼都不想要
現任: 憑良心很專心狠狠愛愛愛著眼前人

像我沒來過 沒去過

你要是未下定決心
等一等

說一句放下了 心裏邊更牽掛

我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

其實自命受苦都只因我能離不離

如夢的將來，儘管點不懂

我不信愛人離開竟可變密友
我總有滿城朋友代你聚頭
就算有多少說話要講
如何扮知己安撫對方

你是如此的難以忘記

只怪初春愛得太過少 當真的了解戀愛失去了

立甚麼心腸 我對你極善良
如若你肯想想 我這樣受傷
你會知愛情毒於砒霜 你怎安心可不改漂亮

你 最近還好嗎

給我一個理由放棄 當時做的決定

好淫亂

為何都不大懂得努力珍惜對方

虧空了情感 傷感當遺產
初初的寄盼 大風吹即散

你能體諒 我有雨天

偶爾膽怯 你都了解

後來的我們 我期待著

於心有愧

將個膠笠帶落何b仔
做愛係最實惠

你之後 才知錐心刺骨 是那麼罕有

今でもあなたは私の光

ex 好撚鍾意

唔好諗啦清

閉起雙眼我最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

假使你共同一起生活裡
同樣會記掛她身於咫尺心於千里不可抑壓像潮水
想想我為誰廝守終生死去 罪惡感中找樂趣

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

但你竟 用決心 任意放棄所有
獨個走 我要殿後
視線跟著你走直到你放開所有

等你 回我身邊繼續回味

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜我那麼依戀

FUCK YOU
FUCK YOU VERY VERY MUCH

IDGAF

幻象似的愛情
始終會消失去

分手後一分鐘便有後悔聲音

屌
わたしのことなどどうか 忘れてください

如真如假 如可分身色演自己

因為我不知道下一輩子是否還能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶你來 騙我說 渴望的有可能有希望

You found another one
But I m the Better one
I won’t let you forget me

怎麼冷酷卻仍然美麗 得不到的從來矜貴

有人說一次告別天上就會有顆星又熄滅

遊覽美景無期 看花開無期
將虛構聯想美那怕是你 未記起

很感激 喜歡我十年仍不休
今日舊同學說我已 耿耿於你心 六百週

很可惜 這一世未能長廝守
但事實如若告訴你或更內疚 我愛過哈佬吉蒂嗎 似乎沒有

那動人時光 未必地老天荒

時常發著惡夢有人搶去你
其實我很怕當你感情的後備

你就不要想起我
到最後你就知道有多痛

無奈你永遠也未被我吸引

你想要的 我卻不能夠給你我全部
我能給的 卻又不是你想要擁有的
我們不適合 卻不想認輸

我們都要把自己照顧好 好到遺憾無法打擾

原諒我當天不懂得珍惜只知任性

前排瘋狂loop

如自問未能容許抑鬱不理不要再說喜歡你
分手三年抑鬱足三年屌你老母
一世陰影

我不需要 也不重要

為何未能學會起舞便已抱起你

為了怕與你吵架 沉默卻可曾讓我像個人

點解杏仁亦要花氣力(´-ι_-｀)

我直入元朗 你老豆疊羅漢(-ι_- )

漸漸我甚麼都不想知道，我覺得迷失竟比醒覺好

你係男方定女方先

你根本也未有出現 還是已然逝去

你的快樂 我憑什麼感覺殘忍

我可討厭到如此黑你憎？

將來難料會如何
人生咫尺隔關山
在那分別時
願你一生緊記
當天我是癡情無限

難道愛你 只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

說了再見 才發現再也見不到

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

下個他 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕

Nerver thought that it would hurt me so deep

我有時還會妄想 她一樣放不開
到了將來 自會歸來 這段分開 不過考驗愛

更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

我和你斷了聯繫，不代表我不想你

她不愛我
儘管如此
她還是贏走了
我的心

愉快是記憶
想起那日為何像無限無限遠
如今那快樂繞在我身我身邊
情景我獨自懷念

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

明白放過你是放過自己這個道理

讓妳離開他的世界不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
直到那一天
妳會發現
真正愛妳的人獨自守著傷悲

想你的夜 多希望你能在我身邊

踏上分手這條路 才令我突然看到
你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

落力為你好 得不到分數...
你決定要跟他日後同步

It's hard to say goodbye to yesterday

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

我對你只有奉獻 我對你可有負欠 何時能回來共我一切放下再愛一遍

兩夫婦怎相對 暴雨橫過後變細水
再蒸發 變輕煙一縷
幻化雲雨 在被窩裡

不應再去高呼請你不要走
頑強渡過後不應再回流

誰像你這麼狠 一心只想找祭品

讓我今晚躲起來 好好想清楚
昨天怎麼過 明天該怎麼過 今天得到失去幾多
但我真的想不起來 多久未平靜過

面對多少忐忑艱難 問問為何是我
要感激這一切 成長要經洗禮 讓我繼續前行 無堅不摧的走過

如果堅守到最後只得我 期望鏡內人可睇透

我懷念的 是爭吵以後還是想要愛你的衝動

等到風景都看透
也許你會陪我看細水長流

When you're too in love to let it go
But if you never try you'll never know

就當最初 是碎步湖上可不可

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

我絕不罕有 往街裏繞過一周 我便化烏有

Ex:Ever thought of calling darling?

We Are Never Ever Getting Back Together

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了

捱不大 捱不大 遺失中 找註解

可能是現在感情 太珍貴
讓付出真心的人 好疲憊

加油

今天你能忘記
只得我懷念多麼諷刺

遊玩時開心一點不必掛念我

又係你呀

你入我post 同你打個招呼

屌 好中

Ex: 屌你老母閪又屌你老母東

後來 終於在眼淚中明白

有些人 一旦錯過就不在

今生因你癡狂
此愛天下無雙

劍的影子
水的波光
只是過往是過往

都好中

分開或許是選擇
但它也可能是我們的緣份

現時大了 那種心跳難重現

點解選擇不愛我
我要問點解不珍惜我
我要問你這份愛這份愛會是轉移別個

許多年再許多年後
滄海桑田後
文明消失後
還想牽你手

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

I want you back

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
難道故事終結早已注定沒法制止

明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾
你的心事太多 我不會戳破

還能做什麼了

要決心忘記我便記不起

一圈圈相戀週期永不偏差

簡單點 說話的方式簡單點
递進的情緒請省略
你又不是個演員 別設計那些情節

每一句都係我想同ex講既心聲

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

然後呢
其實我的日子 也還可以呢
除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

親愛的
回憶我們共同 走過的曲折
是那些帶我們 來到了這一刻
讓珍貴的人生 有失有得

用新的幸福 把遺憾包著 就這麽朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨
別回頭看我 親愛的

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 幸福快樂

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著
如果能這麼想 就夠了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 值得
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

若可記性差點 是一種解脫

閉起雙眼你最掛念誰

分得夠狠 你才有藉口轉身

你你你 快跪下

點 解轟烈的愛過到
最後點解都出差錯

發夢都仲播緊 屌

你我相隔多麼遠 哪年哪天可相見

原來遊走天地 最後仍想找你 找你

好想煎佢成千巴

我會發著呆 然後忘記你 接著漸漸閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

你這剎那在何方

Sweets dreams are made of these

我都想做到

你真係好任性

樓主你點呀

妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛

從來幸福飄忽像天氣
無論挫折極難過都不說別離

其實成首歌都係

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望
怎麼辦

如何回到當時

好癲啊
前兩日開始又好似返返去初失戀時
明明呢排都可以 又無比佢影響到

近排佢又有d 事 同我呻 不過係我關心佢先
再睇左佢ig 出一個post
之後開始痴線
睇黎我都要cut 哂所有有關佢既野
清呢幾日點係 好返好多喇？

好努力想做到No Contact
但係都會忍唔到睇ig fb
跟住自己亂諗

唔睇果幾日真係好好多
一睇番就跌番入個loop

冇辦法 仲係掛住佢

如果你直情有埋對話
你真係有排都走唔出

除非你有信心係解決問題 係番埋一齊

超好聽⼂

那動人時光 不用常回看

係 而家咁係無結果
中左降頭咁 比佢出賣 仲要關心佢
廢到笑 下個星期一定唔會再咁

真係好想做到其他清咁 block 得落手

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日
跟你天堂接吻 還是與你跌落十八層

從前的熾熱懷念 何時冷卻變生厭

一齊NC啦

至少唔再傷害自己 自己又會亂諗

想講句一切算了你聽不到又怎算

好
自虐個感真係好差
佢又唔會知
知 佢亦都唔會有一點心情起伏
點解我地咁傻

落雨呢隻舊歌最啱feel🚬

我置身失意空間
盼雨水沖去榜徨愁懷愁思心碎滋味
對昨天心已死 只想不記起
遺忘眼裡暗帶著希冀

加油呀 巴打
Mute佢又好 Unfollow又好
Last seen都唔好睇喇
佢搵你先再算啦

大家同路人互相加油

ex:你個 ex 擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死
其實你想佢嗰日早啲嚟
你仲要扮咩 扮咩偉大啫
根本佢就係有史以嚟 呢個人淨係識愛自己
分咗手仲要講你是非 邊有人一衰衰到貼地
人生流流長 總會有人唔洗原諒

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
終於搵到嗰一對美滿雙手
你開心到冇朋友 最初玩你嘅人等天收

now:是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵
是你讓我想要每天為你寫一首情歌
用最浪漫的副歌
你也輕輕的附和
眼神堅定著我們的選擇

我永遠都想不到陪我看這書的妳會要走

暫時練緊戒last seen
練埋 ig fb 都係隨緣睇 唔自search
我地一齊努力

可惜不是你 陪我到最後

琴日唔小心隨緣睇左一下
睇到d唔應該睇既野
果下知道唔小心都唔好再睇

但願是場夢

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

好心你地啦
成班男人 唔好咁核突
狠心小小del 哂啲野

咩心情起伏一日 咩佢唔知
咩自己好傻

屌 自己係到圍爐
真係睇撚到打冷震

拔去穿心一箭感恩不怨

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

習慣下 傷到咁上下就會痛定思痛

sor lor

多想講都絕口不提 彷彿傷口已開始緩緩變細
讓這記掛暗裏藏在心底 璀璨到艷麗

別再算算計計 難免有些得不到的東西
從來營營役役傷痛會被磨洗 已經跟你再沒有關係
沮喪的神情偏偏在犯規 刪去全部記憶再刪都有剩低

卡嶄爽厚手

別回頭看我 親愛的

旁人從不贊同 而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛

怎麼會怎麼會 你竟原諒了我
我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害
我原諒不了我 就請你當作我已不在

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

我ex 又係講呢d
有無理過我感受 八婆

I loved and I loved and I lost you

我說過要你快樂 讓我擔當失戀的主角

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

屌唔要啊 好撚慘 傷到仆街

咁
你叫我最快樂 你也叫我最心痛
呢？

Wherever I go, you're the ghost in the room
I don't even try looking for something new
'Cause wherever I go, I'll be looking for you

I miss you

也許當我感到窒息想逃亡
卻未戒掉妥協的慾望
也許早已戀上共綁匪苦海慈航

我知道你我都沒有錯
只是放手會比較好過

直頭係
最愛呢個 最傷我都係呢個

睇詞都sad 爆

只喜愛跟一顆心血戰

屌你老母屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

因為幾傷係同你幾愛成正比

可惜我地掛住既佢係之前既佢
睇番而家既佢覺得好陌生

我沒法沒法預計這一個下場

被你視為凌晨的伴侶 慣了自尊都拔除
癡心而無懼 換到不潔汗水

酒喝盡 你心怯才避開
是你一早知道我們有的 通通不算愛

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

啲作詞人究竟要hurt幾多次先作到呢啲詞呢

無了 佢既一切都變了 圈子 生活 諗法 心
唔變既得企喺原地既我地
希望我地都可以釋懷 識個會珍惜我地既人

暗戀啊

傳聞目睹你共誰 美滿的雙宿雙棲新生活萬歲

曾經相戀過

舊歌好多詞都寫得好中意境又靚

我而家喺佢心目中係咩位置
係無

Ain’t nobody hurt you like I hurt you
But ain’t nobody love you like I do

愛轉角遇見了誰 是否有愛情的美
愛轉角以後的街 能不能有我來陪？

一起長大的約定 那樣清晰
打過勾的我相信

廢事o係人地post 度騎劫

清
話說今日佢有個app 用得返
但係重裝 已經無哂所有由我地由認識開始時既對話
變成只有我自己擁有
個感覺好差 我知佢係會久唔久拎出黎睇既人 而家
好似連少少既連繫都無埋

放手 放開所有

我愛你不後悔
也尊重故事結尾

今日我又夢到你啦
係咪係我病緊最需要人陪個時
自己就會潛意識想有你係身邊
我好掛住你啊

點解你會知既

今日唔知係咪Blue Monday
情緒好差 好掛住佢
好似去番頭一兩個星期咁

唔好再估佢點諗喇
我都錯手Like左佢個Post

佢出左post 講
分開後佢個app 壞左 我有講d 說話 佢而家都睇唔到了
只係覺得我在佢既回憶 只係得返佢唔知del 左未既相
唔知係del 左 定hide 左既post
我正正式式消失喺佢既人生

我今日真係心理質素好好 就係知完呢件事又黎衰過
已經唔係一次 個天 一知我正常返少少 想重新出發 就總會有事發生

我前排都係咁 一切又歸零
加油 失戀後遺係好大破壞力
但我地都要亦都會走到出去

個天又好 個腦又好
佢地好似知你就黎行出個谷底
就會有野引番你番轉頭
一係就睇到聽到唔想知既野
一係就係咁彈回憶出黎

我呢排係咁懷疑同質疑自己
可能同我拍拖真係好辛苦
或者無將來

我地係佢地心目中只係一個平凡既過客

走 我沒有阻止理由

我真係迷失在這場情場遊戲
我都好明白o係我o係度為左治療情傷 為佢情緒高低起落
佢好開心可能同緊朋友或者新仔一齊
就覺得會好唔值 但真係唔到我唔諗
就好似今日開工經過一個商場某層 唔諗根本不切實際
我已經練到就算諗 都唔會影響到我 唔會唔開心但偏偏又有新野
能夠做就係每一次面對 就每一次加強個心臟

唔好為左一次情傷就質疑自己啊清
唔同女仔要既野唔同咋 吸收今次拍拖可能真係有做錯既
會有更好既一個等我地
我地都應該要期待下一個既出現

你真係我心靈伙伴

有咩我就入黎搵下你
或者睇下你有冇進展

共你開玩笑 是那麼重要 未理一朝工作表

好啊 互助互勵又互勉
有得傾訴好好
現實朋友有時傾 都唔好意思傳負能量比佢地

願我失戀名單結尾 最後一個是你
不要再有分手戲

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死

信裏面説
血癌已帶走他

自首啦

邊走邊唱 天真浪漫勇敢 以為能走到遠方

我們曾相愛 想到就心酸。

誰會珍惜當你還擁有 將要逝去總想挽留

雖知這一世令你幸福或者不是我

好掛住你
真係好冇用
都半年了
依然成日會瘋瘋癲癲無啦啦大喊
離開你我已不懂什麼叫開心
我好憎自己到而家仲會幻想
有機會同你一齊番

我一定要用我既唔開心
換你既開心與自由

［再見你好］
我終於可以不再愛你了
也終於不再想你了

［陷阱］
我不曾愛過你 我自己騙自己
已經給你寫了信 又被我丟入海裡

和你也許不會再相擁

It’s all for you
everything I do
I tell you all the time
Heaven Is a place on earth with you

我道行都低估了你
為咗你先改呢個名 利申ex

我很喜歡你

我再也不會傷心，同時沒法再興奮

仿似懸崖上戀愛
其實有多精彩

求你別要 如從前 純熟地碰我
而我問我 為何還 能夠碰傷我

很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂
都多得一個你當日跟我笑

盼望 最喜歡那個 是最後
但最後 未想過放棄但被人放棄
變成前男友的你

個個都會抱住呢個希望

真係？

遙遠的她 不可以再歸家
我而家真係當佢死左

當我不在的時候 你會不會難過

試過多次決心不再動情疏遠你
别再望你一眼别來問候
已發覺沒能力出走

不用答 明知猜對
像我這麼自量 大概應該明白也許

苦心將機票買回來，世界偷取了你的可愛

I could make you happy, make your dreams come true
Nothing that I wouldn't do
Go to the ends of the earth for you
To make you feel my love

OP
今日我踏出左人生好大一步
我好想話佢知 好想同佢分享

很想要求你會三更半夜陪著我
然而我怕 我的聲音你已聽得太多

你之後唔會亂諗咪同佢講下
咁大件事會彩你吧
不過都係唔好喇 極危險

閉上眼等待你出現
空氣中吻你的臉
我還記得 我們的約定
一輩子 幸福的約定

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 好想知道
別急著把回憶都丟掉

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你，好不好？

Holland Bank cheque

腐化的中心 使我更黑心
別過於天真 被當做傻人

I'm addicted to you, hooked on your love
Like a powerful drug I can't get enough of

中毒已深

脫唔到毒呀

佢比少少美沙同我都好丫

長留在我心的你不會變

比完少少你 驚你不能自拔啊
到時仲慘
話說分左幾耐了
無聯絡又幾耐

但心外面果個已經變左好多好多

即使身邊世事再毫無道理 與你永遠亦連在一起

就黎個半月
如果你計佢有覆既 就斷左一個月鬆d
但係早兩三個禮拜我有托個fd了解佢近況

好想知究竟發生咩事
好過自己亂諗

陪伴著你變經典

現實果個好陌生

其實你已經好叻 咁忍得手
試唔試同佢講一兩句 而家咁係好辛苦

很想輕撫你所以避開你

其實我都做晒我可以做既野
我都比晒signal佢我仲掛住佢
佢係有feel就搵番我啦

當你知係冇用就會忍手

一世慶祝整個地球上 億個背影但和你碰上
想說你知整個地球上 無人可使我更想奔向

Ching 既signal 係點架？
唉仲未放得低

當天你與我怎樣重視過誰和誰在年月快線裡都給壓碎...

咁你乖啦 唔好咁掛住佢
線人知唔知佢開始新一段未 當了件事

我會消失 讓自己一個抑鬱

世上月圓月缺只是錯覺

憑我愛你 這麼久 亦沒信心走出教堂 沒理由

我有妒忌的體質 卻把原諒的權利
當成恩賜

正正係而家近況

矛盾只因深愛著 你知嗎

I need to know now
Know now, can you love me again?

宏願是大到 這樣細 再與妳入戲院

原諒我啦

我text左佢兩三次
最重要我ig icon未轉 相未del

冇人知 佢係收得好埋果隻
何況我冇再睇story 係我唔想知

而家淨係可以睇相掛住佢

We keep this love in a photograph
We made these memories for ourselves

我都係咩都未轉..
今日搵左佢 換黎單字覆
算啦 仲好 死心死得更盡
我有一啖氣吐唔出 明明係佢做衰野
但而家好似我做錯事先換黎咁既下場
同埋佢對我d 態度好黑人憎 有事就會好聲好氣
無事就用最短方式覆我
以上既說話都好想問佢/講佢知
但對住佢就好似中左geass 咁 講唔出 做唔到

掛住算啦 唔好幻想喺返一齊 好辛苦
撥出去既水 倒唔翻轉頭

EX:
說再見不要坐近
不糾纏 不慰問

我未夠重傷 這雙腿會走 想找你驗過我心死沒有

你搵佢係R水吹定點？
覆單字慘過唔覆

我地冇做錯架
最錯既就係未肯放手

Hope is killing me

我手賤 今日係我地特別日子 所以想講兩句
你話我呃左佢 做錯野你咁對我 ok ar
但我係受害者比少少人性好無
不過算 我睇開左

未至於死去活來

背叛我 別帶著仁慈和側隱 我這麼容易愛人

我明呀
冇做錯野比人飛好難接受
佢地仲要好快變左另一個人
乜撚都唔理
佢有冇follow你ig? 仲會唔會睇你story?

關節酸痛咪玩咁癲

我只出post 佢有like d

講左上面d 野出黎 舒服d
有清你聽真好
對住佢真係講唔出 又鬧唔落

illusion
一係set 個期比自己去再確認

少女我唔鋤愛阿婆

你有冇心想復合
係想既就要對佢講出黎

我分手第二日都有講呢堆說話
問佢點解可以咁絕情
佢完全無視我

而家係理性 同 感性 搏鬥緊

無 不了 我地個情況比較複雜
我估無一年幾年都無乜可能
就算係都想佢大個d 先

理性加油

屌屌屌屌 屌你
屌屌屌屌 屌你
屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

理性知道點樣會令自己好過d
但係做唔到

所以唔應該有資格叫春

我一開始以為兩三日到佢就會番黎
點知

我覺得迷失竟比醒覺好

明知邊樣野好但做唔到所以先至叫春

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
難到故事結局早一注定無法制止

加油啦 支持你 復合又好搵新又好
我就看開了 結果啱啱又同佢講兩句
你知唔知最後佢講咩
佢比隻歌我 似足呢個post
算囉算囉 完啦 好攰啦

聽親都好sad 寫照咁

to ex:
全靠當天喜歡過錯的人
今天先會自我解困

to present:
謝謝妳愛我 因為妳愛我 讓我做最真實的我

nothing's gonna change my heart for u

不得已 盡管道別是未容易
未懂得珍惜愛戀的你
從前是任性得可以

不得已 越想盡力越未成事
令彼此猶豫無限次
告別往事 讓我展翅

人始終都係犯賤 唔傷到自己入肉都唔心熄

頂住呀樓主

無懼世事變改 還是越難越愛 為你所以在期待

我真係呢種人 我覺得我都係等緊佢邊一日放同新仔既相
到時我就真係萬念俱灰 重新做人

頂得住啊 仲清晰過之前添啊

我係仔
但係我都等緊ex 放新相出來等我死心

我好想搵返佢

指尖鬆脫的一秒
就似自我被焚燒

自虐揮手

分左幾耐手了? 搵返仲有意思嗎?

Keeping the love alive
Air supply

必聽！

相聚離開 都有時候
沒有什麼會永垂不朽
可是我 有時候 寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流

Both of us holding back
So afraid
To fall in love and lose again
We've both been hurt before
Saw love walk out the door
In the end
Actin' as cold as ice
When we wanna be
Just a foolish game we play

既是個好人 偏不給我好的結果

就來一個月

想搵返係因為放不下
好啦，我認啦，可能我比唔到最好嘅佢

I just want real love, guess it's been a minute
Pissed off from the way that I don't fit in, I don't fit in
Tell me what's the secret to love, I don't get it

放手後愛依然在

似朋友勝似愛人

一個月會咁好正常
和平分手既話 咪搵下囉 無怪既

點先叫和平分手？
即係雙方都同意行唔落去？

壞

好多
性格不合 為唔到對方改 磨合唔到
感情太長 無哂火花 有一方唔想再守
全部都有共識底下分開
應該係咁掛

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也 未有出現 還是已然 逝去

毒到冇女

與你初戀過 我至算青春過

世界再大兩顆真心就能互相取暖

遇上你
太感恩
不遲亦不早

等我今晚搵下佢

點解女人會覺得一齊耐咗就會悶 定係只係藉口？

愛上你是我眼睛的錯

Ex: 揚帆時人潮沒有你
我是我和途人一起
停頓時在你笑開的眼眉
望穿秋水之美
回程時浪淘盡了你
任背影長睡著不起
留下我在糞土當中翻檢背囊
直到拾回自己

Now: 也許不應該只為昨天放棄現在

一齊幾耐先
係咪有厹追佢
定你比較悶

幾個月前 佢都同我咁講

給我一個理由忘記

平時都會行街睇戲食飯
得閒又會行山旅行
又會搵下唔同餐廳食下野

可能咁樣真係好悶
除咗呢啲有冇咩解議？

Shot through the heart
And you’re to blamed
You give love a bad name

若命裡要與你吵架
沉默也未能成金 怎麼吞

有無比d 驚喜佢啊 送下禮物啊
話悶其實即係話你少左心思下話
初初溝佢果時點樣 記返起

可能真係因爲呢樣野

呢排好忙，我又冇陪得佢咁多

讓我們微笑離開 讓故事留下來

我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害

趁未夠一個月 出力d 啦
你要比佢知你會改
過得太耐就人走茶涼

沉醉了悲再起好讓我 唯求這處被情慾拋開

何解要我 暖多半晌又再度要傷心

我不是一定又你回來

何以 我變了你的16號愛人

有時候有時候 我會相信一切有盡頭
相聚離開都有時侯 沒有甚麼會永垂不朽

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

Ex:
而你，在離開我之後，全沒有改變；
而我，在離開你之後，就一直往前。
轉眼之間，你的世界，一步一步越離越遠，
轉身之前，看到你，卻還依稀覺得有點可憐。

現任:
多麼感激竟然有一雙 我倆

和我再抱擁牽手哭泣可以嗎

Only know you’ve been high when you feeling low

Only hate the road when you missing home

Only know you love her when you let her go

You just want attention, you don't want my heart
Maybe you just hate the thought of me with someone new
Yeah, you just want attention, I knew from the start
You're just making sure I'm never gettin' over you

搵咗lu ...
好hea 咁覆單字
又冇話題，可以點

情人 不愛你還不愛你 憑什麼否定你

全世界靜止了 我也真的失去你了

咁佢都定左主意啦
算啦ching

唔想變陌生人..

閉起雙你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

離開我以後醉了會看到你
夢中方可永久地 接近你

最怕突然 聽到你的消息

從我臉上的蒼白 看到記憶慢下來
過去甜蜜在倒帶 只是感覺已經不在
而我對你的期待 被你一次次摔壞
已經碎成太多塊 要怎麼拼湊跟重來

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

Ex:
So who you been calling baby, nobody could take my place
When you're looking at those strangers, hope to god you see my face

我都唔想 但佢已經unfriend曬所有野, Whatsapp 都del埋 仲可以點

從未來再見
遺憾舊時不太會戀愛

做到咁絕

樓主

怎麼了ching

小你呀爸正仆街

周杰倫

軌跡

作詞：黃俊郎
作曲：周杰倫

O.S.帶來最後一首歌曲，軌跡，謝謝！

怎麼隱藏 我的悲傷 失去妳的地方
妳的髮香 散得匆忙 我已經跟不上
閉上眼睛 還能看見 妳離去的痕跡
在月光下 一直找尋 那想念的身影

如果說 分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍
想要對妳說的不敢說的愛
會不會有人可以明白

我會發著呆然後忘記妳 接著緊緊閉上眼
想著哪一天會有人代替 讓我不再想念妳
我會發著呆然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍妳溫柔的臉 在我忘記之前
心裡的眼淚 模糊了視線 妳已快 看不見

閉～上眼睛 還能看見 妳離去的痕跡
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
在月光下 一直找尋 那想念的身影

如果說 分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一遍
想要對妳說的不敢說的愛
會不會有人可以明白

我會發著呆然後忘記妳 接著緊緊閉上眼
想著哪一天會有人代替 讓我不再想念妳

我會發著呆然後忘記妳 接著緊緊閉上眼
想著哪一天會有人代替 讓我不再想念妳
我會發著呆然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍妳溫柔的臉 在我忘記之前
心裡的眼淚 模糊了視線 我已快 看不見

O.S.謝謝！謝謝你們來！

ex
明白放過你是放過自己 這個道理

現任
謝謝你 是你陪我走過那些路

好複雜既情感

我沒有為你傷春悲秋不配有幸事

從不喜歡孤單一個

感情的污點就留給時間慢慢漂白 把愛收進胸前左邊口袋

手放開 我前面都有貼 太正

感情中專心的人容易被傷害

不能給你未來我還你現在 安靜結束也是另一種對待

雖然從不相信所謂山高水長
人生苦短何必念念不忘

如果有再會 恐怕已經一世紀

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

平時見面或 傾電話時

卿卿我我幸運兒 天天春風得意

快7年啦
但佢就快出國讀書...

當自己一個係到諗就要轉歌...

If I had to live my life without you near me
The days would all be empty
The nights would seem so long

Hold me now, touch me now
I don't want to live without you

唉....
其實我本身極力主張佢走
因為我睇唔到香港有咩希望
但家下有機會成事果陣我又好唔開心

我始終係公屋仔
要走近乎冇可能

最多去旅行 探下佢 但邊有可能維繫到段關係....

唉...

Take my hand tonight
Let's not think about tomorrow
Take my hand tonight
We could find some place to go
Cause our hearts are locked forever
And our love will never die
Take my hand tonight
One last time

之後可能要聽
the day you went away....

人生中經歷過真愛真係太好...
如果大家經歷緊
記得好好珍惜

屌一句變幾句
唔好意思....

明既 感覺點會三言兩語講晒
加油呀 巴打
努力去維繫

仍然沒有遇到那位跟我絕配的戀人

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂
我的夢 狠狠碎過卻不會忘
曾為他 相信明天就是未來
情節有多壞 都不肯醒來

我比你所估計嘅更愛你 只係你唔知
我相信你會陪我走落去 只係你一直都忽冷忽熱
我相信你 但係你嘅態度令我猶豫了 我還應該愛你嗎

wt a sad story
加油 唔好放棄維繫

話佢知
男仔有時遲鈍d 唔察覺

當分開輾轉翻側思念更加多
分開方知清楚 我永不懂去再愛另一個

食屎啦 我唔再咁 你唔配

側田 命硬

明白有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓
最終都不能一生一世

其實有幾多感人約誓 有幾多山盟海誓
到最終可能都給枉費

對你多好但你始終不知道😞

What am I gonna to do when the best part of me was always you,
And what am I supposed to say when I'm all choked up and you're OK

Mark my words

屌你老母死臭閪

I’m all out of love
I’m so lost without you

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

咩歌黎

Good time for a change
See the luck I ve had
Can make a good man
Turn bad

星期一就咁啊ching

如若早三五年相見
何來內心交戰
我信與你繼續亂纏
難再有發展

維持著熟悉表情陌生關係不要變

想起來好像昨天 我們初次見面
想不起很久以前 少了你在身邊
謝謝你陪我迷途樂園
繞了一個圈才體會
這樣的迂迴 多麼可貴

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

還要去過生活
誰與你過生活
答案永遠未知道
沒有她都好
仍要呼吸美好

現任
如若全世界一天一點變壞 猶幸還有你給我力量去捱

Ex
就當所有痛楚 成長的經過 能夠學在回憶中止痛亦算不錯

'Cause all of me
Loves all of you
Love your curves and all your edges
All your perfect imperfections

正字撚原來都係文盲
一句變幾句

和你也許不會再相擁
大概你的體重會抱我造夢
－－－
無論重複幾多次畀我揀，我都會同你一齊

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去 壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你好不好

兩樣都正能量

我覺得你現在的他其實真的不賴
他真的可以給你未來
他對你很坦白脾氣不會很壞
和我一樣都會對你忍耐

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記

但有時搭車見到佢都係會卜卜跳

註定似過路人陌生

d 詞係而家個心態

你仲會見到佢 好癲

早幾日搭車先知大家都係個個地鐵站落車
個陣有種特別感覺係好似遇到識既人
點知望真d 原來就係佢

面到面遇到會點

我覺得我會調頭走

逃避分開的孤獨, 情願一起不舒服

These hoes ain't loyal

我會急步行快d 有眼神接觸真係好尷尬

係咪唔會再講野 even say hi

唔啦 人地都結埋婚有個女 無謂比自己ff太多

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

いつもそばにいた
離れることは絶対にないと
二人が信じてた
でも今は別の道へ

睇唔明
但係feel到好sad

讓我拭去眼淚伴著你走

一直o係身邊 兩個人都堅信 一定唔會分開 但係而家大家都o係唔同既路上

有無睇呢個post

基本上我回既 唔多唔少都係我咁傻咁快投入得咁深既原因

我都覺得同佢好夾 好多野都會理解大家
但係最後都係分開
講過既野應承過既野都冇晒喇

愛在盡頭仍是愛 因他可以去相信
寧願信 寧願信 如像有些感覺是最準

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 要怎麼火化
不會凋零 卻深化
然後烙下了疤

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 像刺仍然痛吧
總有情誼 難淡化
割在心中又一下

老友咪嘆氣，嘆都哂氣，baby~

夜長夢還多 你就不要想起我
到時候 你就知道有多痛

You’re my downfall, you’re my muse
My worst distraction, my rhythm and blues
I can’t stop singing, it’s ringing, in my head for you

你可唔可以教我點先可以咁易放低

d 人會去識第個

誰也會走 剛相戀的你先知我們
原來未夠 借故鬆開我的手

你用心戀愛 下段道路定更精彩

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起
毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲
我本人 明白什麼都總有限期

I miss you so much and I don’t know what to say

送比你同我自己

結伴創將來 多麽的美 每一明天也贈你

再記起一些古老的心事 再記得心中一串開心日子
明白到各有各的去路 但我心中始終感到
能共你愛過 暖暖的令我自豪

實在不願寫關於我們的歌
怕會爆粗口
怕眼淚橫流
那時我的對愛那麼執著
可你毀了這個夢
你把我的包容當作性格軟弱 侮辱我的人格

那時我沉默 現在我只想說....(省略)

歌:去死吧分手<---好正首歌

情人為何要跟你對分
為何同情你還是痛恨
殘忍分兩份 同時分享臉上唇印

點解我個男朋友要同人分享
我攰啦 唔想再分享 唔想再遷就
我唔會掛住我地之間發生嘅一切
但我會懷念個個當初好愛你既自己
唔講再見 因為唔想再見

即使你離開 我熱情未改

一直不覺 綑綁我的未可扣緊承諾
滿頭青絲 想到白了仍懶得脫落
被你牽動思覺 最後誰願纏繞到天國
然後撕裂軀殼 欲斷難斷在不甘心去捨割
難道愛本身可愛在於束縛
無奈你我牽過手 沒繩索

共你熱烈再相逢
全是我的美夢

我愛她 她愛的
我卻找不到證據

逝去感情如何留得住......

冚家剷

你怎麼不死
你怎麼還不去死
你怎麼還不去死
還不去死
你怎麼不死
你怎麼還不去死
你怎麼還不去死
還不去死

我愛的不少
遺憾也不過是 並沒法使我的心這樣跳

好傷咁喎

正選只得一個

候選經已太多

除非他像我 你怎麼可以認錯
能值得死去活來世上有幾個

屌你老母陳庭佳

希望你以後 不會後悔沒選擇我
也相信你有 更好的生活

問我有沒有 確實也沒有

愛與被愛不一定成正比

就在這秒奪回 曾遺忘的尊嚴

我早已換過花的香氣 為何容讓記憶污染自己

為自己 別再憎恨你

same
有得選擇再一齊又點話

我只不過妒忌 不得已妒忌
誰人或者嫁給你 我為我生氣

想念是會呼吸的痛

唔屌你以為自己好撚型，陷家拎！

Or

Chicken attack~~~~~~

The day you slipped away
Was the day I found it wont be the same

雞 全部都係雞

最動人時光 未必地老天荒

me _________________________she

bye

Me ———— ——————
>———————<
She———— ——————

恆河沙數誰能廝守終老
還是有長伴一起的雙數
逝去的 錯愛變成鼓舞
就算鑽進了冤枉路

完了吧，如無意外

花光青春緊扣你無名指
能合上眼便看真

You were everything, everything that I wanted
We were meant to be, supposed to be, but we lost it
And all of the memories, so close to me, just fade away

You couldnt keep your hands to yourself
I feel like our worlds been infected

很深的心底重複著
我要離去，我要離去。
可是我不想傷害你。

Let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你
屌你老母 屌你老母 __ __ __
屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你
屌你老母 屌你老母 __ __ __ __ __ __

I know that feel bro

認識你的時候 我想的都太過簡單
對的錯的全部都 輸給了單純喜歡

唔係ex/現任，係一個追緊嘅女仔

(Lost Stars - Adam Levine)

“I’ll be damned. Cupid’s demanding back his arrow.”

開頭認識嗰時好投契，但慢慢變得疏離

(The Scientist - Coldplay)

“Tell me your secrets. And ask me your questions. Oh, let's go back to the start.”

只怪自己太輕易投入一段感情

(Falling Slowly - Glen Hansard & Marketa Irglova)

“Falling slowly, eyes that know me. And I can't go back.”

未相戀過，可以叫做失戀嗎...

(塵埃落定 - 張敬軒)

“無愛可失，得不到相戀別說失戀”

I hate you, I love you.
I hate that I love you.
Don't want to but I can't put nobody else above you.

不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

Only know you love her when you let her go.

痛到想死

成個故事

一到假期 總會有陣痛

真係好hurt.....

“這個世界最壞罪名，叫太易動情...”

熱情的臭閪

煲劇 由朝煲到晚

遊覽美景無期 看花開無期

呢個星期又無出街

默默認命有沒有幫助
然而她似幻覺躲在懷內蠶食我

冇乜街想去
我已經冇留意飲飲食食既野

願我可以學會放低你

零動力
係聽日去睇下戲
留意任何野都無意思了

原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

我好想你 好想你 卻不露痕跡
我還踮著腳思念 我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

又落雨

風急雨下假裝上路忙
那知我心沒法可釋放
仍懷念你一再往後看

I hd hoped you’d see my face
And that you be reminded that for me it isn’t over

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔 獻出給你唯有的知己
如痴 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都想你 我 真的想你

就算能遇見妳 都不懂認識你

算吧 舊男友 這低價情敵難接受

願伴著你
就是沒自我
亦未問為什麼
願永遠瘋魔
就是在玩弄我
亦自願受著過錯

But I'm not the man your heart is missing
That's why you go away I know

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

閉目入神 片段在搖晃
白被單蓋過了絕望浸染著曙光

Two drifters, off to see the world
There's such a lot of world to see

I don't fuck with you
You little stupid ass bitch, I ain't fucking with you
You little, you little dumb ass bitch, I ain't fucking with you
I got a million trillion things I'd rather fucking do
Than to be fucking with you

難道我可以擺脫宿命重遇你一次
難道故事早已注定沒法制止
其實我不理一切挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

愛你 我管不了是禍
未想過是為何
能愛著你苦也未去躲

食咗屎

你愛造夢儘管試 我會合力設想
終於實現的一刻 我會在現場

那初戀彷似流沙

正

當我努力做個完美的女孩
滿足所有人的期待
只有你會聆聽分享
我所有快樂和憂傷

愛到過了界那對愛人 同時亦最易變成一對敵人

Eminem - puke 全首

就像那年匆促刻下
永遠一起
那樣美麗的謠言

再沒有人像你一樣讓我動心

每次分手都分得特別難睇

今晚你生日 祝我有今日 地球上快消失

如早知今生跟你有幸可相愛 在當初應更努力為未來

辛苦你要陪我捱

明白一起不過是
明白不一起也是
無數次對不起

親愛的你是優雅的惡魔 一點一點把我吞沒

如果一早有咩分手技巧班就好

有啲人分手分到俾曬希望俾前度

仲keep到做朋友 覺得勁

有都唔恨上啦 邊有人啱啱拍拖會望分手
講得好呀 其實去到分開呢個階段 老實講已經緣盡了 好難再修補得到
個人覺得分咗手仲做到朋友嘅話 唔多唔少係有人對對方念念不忘

sweet 祝福你清

咪就係囉

對後面嗰個根本唔公平

巴打好似有啲經歷

絲

係有呀

Sor絲
不過就算幾嬲佢都好 大家都會唔少嘅回憶
有幾次喺街撞到佢同佢現任都仲係有啲酸溜溜嘅感覺

咁又唔可以咁樣唸嘅

你要唸嘅係就算你地真係一齊
都可會帶來無數句對不起
就算俾你地結咗婚都未必幸福
要知道所有分手都係有理由嘅

人唔係批量生產，每個人都係獨一無二嘅存在
就好似你上網賣翻你自己啲舊衫，
唔洗好多人鍾意，只要有一個人識欣賞 鍾意買就得

你前度走寶嘞
所以要搵個對你更好嘅！！！

共勉之

是我太過愛你 願意放生你

昨日像得到 遲來無去路

hello ching

願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對
假使背著良心一起太傻女

每一聲心跳 再不會離開
你是藏我心的摯愛

人生若只如初見

我說的每句話你都已聽不見
回憶的一幕幕不斷的在浮現

誰令我如泥造的嘴 嘗過滋潤 慾望再起騷動

你幾時死？

今天起各有逸後

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

我多麼想和你見一面 看看你最近改變

絲清你仲未抽身啊

唔想見 已經面目全非

輸了你 贏了世界又如何

這是我最後一個奢求的可能
只求你有快樂人生

So I say a little prayer
And hope my dreams will take me there
Where the skies are blue to see you once again, my love

I drove for miles and miles and wound up
At your door
I've had you so many times but somehow I want more
I don't mind spendin' everyday
Out on your corner in the pourin' rain
Look for the girl with the broken smile
Ask her if she wants to stay awhile
And she will be loved, and she will be loved

westlife
返黎未

I saw your face in a crowded place
And I don't know what to do
Cause I'll never be with you

一轉頭纏綿後要罰離場

係 你呢？

我都係，冇一齊去過旅行
不過你拍咗幾耐呀？

好好多了有進步 你都要加油

一段五六年 一段半年

原諒我小器 前度現在排第尾
未能拿出空檔來受氣

Trapped in the past, I just can't seem to move on

你好不好 好想知道
別急著把回憶都丟掉

幾千天近況幸福嗎

呢隻好多人貼 一陣聽下

I thought that I
(would) have you by my side
(you) promise me you'd never leave
(will) one day you come back to me

如想見卻不可以再遇
分開不等於思念中斷

屌那星， 陷家拎！

Surely time will lose these bitter memories
And I'll find that there is someone to believe in
And to live for something I could live for

Never say goodbye

But for now this is my song
And it's goodbye to love
I'll say goodbye to love

不如不見

但痛恨你又疼惜你
會唾棄你卻愛到死

只怕無法再有這種情懷 優美得共你同時在這世界

從未預備會遺忘是非
信念也為你善變
人有愛會犯賤

去吧 猶如候鳥飛走吧
未奢想你迷途知返

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生
水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

如果你不愛我可原諒

除非不去問結果 仍可以是天堂
你煽動過我 要留力愛不可太多
花過心 但你太自愛
我卻連自己都不再愛
緣份未消失 極殘酷但很精彩
靈魂未消失 但留下受傷軀殼
然後別呼吸 最後不敵意外

以前聽都無feel 而家覺得會唔會太正

能傷我最深的人 應得我心

對不起 我愛你

恨不得一夜之間白頭 永不分離

有冇人好似我咁痴線

個個都想架啦
定係你想講一齊恂情咁痴線

我對你這一生哪個可比
我與你差一些永遠一起

過去讓它過去

高山種芙蓉

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

無謂再關心你
我沒資格慰問你
無謂再騷擾你
我沒這塊厚面皮

一夜之間白頭, 點會個個都想
當時有呢個諗法, 後黎有日聽歌聽到呢句歌詞, 先恍然大悟 心諗個作者到底經歷過啲咩
以前都對呢句歌詞不以為然, 原來冇經歷過啲咩真係唔會意會到

認真拍拖個目的都係想白頭到老姐
我唔介意一夜變白頭 只要牽住佢隻手就夠

我"唔係介唔介意"一夜白頭, 而係當時係直頭 " 好想 " 一夜白頭, 但當然後黎冷靜左一排回想返就覺得自己痴線,
唔再解釋了, 完

如果我變成一首歌 我會在你身後不停地唱著
故事已不能從頭 結局別又是錯過
多希望你開口 陪我唱著歌
多希望你開口 陪我唱著歌

多希望你和我 唱完這首歌

我的意識自控脈搏流動
全被你神秘引力操控
親愛的你是危險的迷宮
我找不到出口

如果有限期 可否拖得到 我會飛

im looking for something dump to do ~~~~
oh baby~~~
i think i wanna marry you~

Hate myself for loving you so much

談永遠很遠 不如談這一剎
宇宙太複雜 專心抱住這最渺小一刻

這一個強壯鐵人 陶醉愛情 那麼悽美
紅腫一片 傻頭傻腦 繼續回味

あの日の君の笑顔は思い出に変わる I miss you

門都關起自閉式天天想你

平靜水面輕泛微波 心底愛跟輕風漂過
只一剎又回複當初 深印在我的心窩

原來暫時共你沒緣份
來年先會變得更合襯

食咗你底雞蛋仔添 有緣買返俾你

熱鬧地彈琴熱鬧地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱[/quote]

熱烈地彈琴熱烈地唱

曾經吞過 從前一堆約誓 怎消化
連番欺詐 無從識破謊話
也許到一天 真的走了 才記掛

情人就像夢中花朵難為我結真的愛果

我是誰情人 你始終也是你
微笑靜默互望 笑比哭更可悲
就算怎開心皺著眉
盡管緊緊抱得穩你
兩臂 卻分得開我共你

誰伴我去走一步一生 每一位一個不留神 不再熱吻

I still press your letters to my lips
And cherish them in parts of me that savor every kiss
I couldn't face a life without your light
But all of that was ripped apart… when you refused to fight

So break yourself against my stones
And spit your pity in my soul
You never needed any help
You sold me out to save yourself
And I won't listen to your shame
You ran away, you're all the same
Angels lie to keep control…
My love was punished long ago
If you still care, don't ever let me know
If you still care, don't ever let me know

2018年9月5日
我地正式分手

我跟你 淪落至若即若離
或者是 緣分過期

But it's time to face the truth
I will never be with you

寧願當初不相見
寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點
寧願當初不相見

正想貼歌詞 你仲快我三分鐘

當晚跟你講過聽過 未來事情未來幸福
我笑著說 沉溺這種接觸
不過跟你吵過傷過 後來換成默然地哭

佢話佢已經好攰 宜家想冷靜下 大家唔好聯絡住 其實我每一日都好驚

只怕突然便聽到你 提出終於要走
能否不說就當施捨賞賜

留一輩子給你 承諾認真與你活一世

冷靜 冷完就真係靜哂

真係好驚 怕佢深思熟慮後都係希望完左段感情 第一次都比曬佢 已經將未來既位置預留左比佢 未試過咁愛一個人 第一次去學點去愛人 學點樣拍拖
可能就正正因為咁 我太癡身太煩太chur佢仲未識做好一個好伴侶 令佢太攰喇

如前面路更闊 更勝與我一起
何況道別成就妳

拍左幾耐了 有陣時好無奈 當你遇到一個最愛既時候人地又未必回應到自己
到佢/你 上一堂既時候學識左 但身邊已經唔係對方

兩年 (講岀黎可能會笑尻我 )但對我黎講係好多珍貴既回憶 其實大家都有共識第時既生活 幾時結婚 係我既缺點令到佢覺得行唔到落去掛
所以係啊 唔想要錯過佢先學識點做一個好女朋友

兩年認定對方好好啊
癡身呢家野 總有人愛總有人厭既 好難講洗唔洗改 唔太過份其實好OK
唔好太過自責怪哂自己.. 只能夠講磨合唔到就係唔夾
有機會再溝通 就睇下究竟佢渴望點既愛情

多謝你意見 近排好好反省左自己 希望佢肯溝通既時候願意聽

你啊媽大減價益你啊爸

就讓世間此刻終結
悼念這深刻的愛戀
就讓我身軀都破損
患絕症般思想輾轉紊亂

Remind me to forget

Piercing it straight through to my heart
Knowing this kind of pain will only tear me apart
Ain’t no time will do me any good
Just let me lay right here, in the dark

Let’s be my sugar baby my sugar baby
只得你最讓我安心
不刻意送贈貴重禮物
無論富或清貧 都想可跟你一生

屌由 mk 妹唱特別有味道

原來沒有，從來都沒

原來沒有，從來都沒有

飲飽食醉是極容易的快樂

分開時難過不能說
誰沒誰不能好好過
那天我們走了很久 沒有爭吵過
分開時難過不要說
如果被你一笑而過
還不如讓你選擇想要的生活

我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方

湊巧你也彷彿活著 尋尋覓覓 靈魂碎過
不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

只要接近 別無期望
餓了喝外賣的湯
只要我們不用話語
感覺是你和我
一起靜靜的過
不需要太認識我

俾現任

淡淡憂傷🚬

你的依賴 還在胸懷
我無法輕易推開
我無法隨便走開
感情中專心的人容易被傷害

你啊

Is it really game over?
Is it really checkmate?
Was it hell or high water and is it too late?
Oh, is it too late?

驚破壞氣氛 誰都不知我心底有多暗

何解初初都是漂亮。。

復原後不要再度跟你做朋友

是我堅持仍然用真心愛你

我怕那是幻象這是現實誰和誰從沒有一起

Oh love
It comes and goes
But no one never tells you how to learn to let go

我受夠了等待 你所謂的安排 說的未來到底多久才來
總是要來不及 才知道我可愛 我想依賴而你卻都不在

sad🚬

沒有句點已經很完美了

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

願我拋開過去 一心愛妳
忘掉她的氣味

你含住我 我亦含住我 太合襯

我和你斷了聯繫
不代表我不想你
走到哪裡還是會有惦記

喉嚨很乾 所以愛上你的吻

GAY

Happy birthday to you

最後最後 今生不想只帶後悔走
最後我們 堆積一堆秘密而腐臭
今日發現人生衝入盡頭 以後沒然後

有再多的牽掛都已沒有權利表達
舊情人給的問候比陌生人還尴尬

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

你真人 其實陌生得可以記不起

若無其事原來是最狠的報復

黑眼圈見證我們興替

When I close my eyes, I think of you.....

你極時尚 應該鼓掌

應說清 你不說清
偷過境 何樣鎮定
這輩子 你失了憶
統統有聲

關起眼無視它 這麼算盲目嗎
留住卡式帶那沙啞 誰料今天聲更沙
根本你還在嗎 根本我存在嗎
難道彼此亦成毒害 令你共我踏上分岔

沉迷還要放開 不甘你愚弄
怎麼今天又再 內心一再洶湧

君のいない 世界にも
何かの意味はきっとあって
でも君のいない 世界など
夏休みのない 八月のよう

君のいない 世界など
笑うことない サンタのよう
君のいない 世界など

冇勇氣 再走昔日熟悉的街路
這剎那 我直覺 你會走過 這馬路
從來不敢想過碰見 彼此今天相逢
勾起的種種 也勾出了那傷痛
我試過再度回味
我與你 那憶記 有多美 我努力回避
我的錯 錯於我 太愛你 你抖不了氣
捉緊你 捉得太緊 發覺我 多虧欠你

將我漫天心血一一拋到銀河

冇勇氣 再走昔日熟悉的街路
這剎那 我直覺 你會走過 這馬路

呢樣會 同佢去過既地方 都會覺得佢就o係附近

最愛的人 難以找一位代替

屌Heyo呢首都好中

係呀

就當最初是碎步湖上可不可 不種下什麼摘來什麼 像我沒來過沒去過

你快樂過生活 我拼命去生存
好辛苦...

分手了嗎

已經有一世搵唔到再咁愛既覺悟

三世書不會記載，纏繫我這半生的最愛

無愛可失 得不到相戀別說失戀

a0....

沒有什麼 愛已過去💁🚬

分左兩個月lu 得閒聽到佢既消息又會好痛
努力move on緊

we all know that feel 加油

很堅強 很堅強很堅強很堅強

太累了 太累了 不再飛天遁地

I know that feel.......

Only know you love her when you let her go

漢城 如沉沒了 剩低首爾
代表了 並無甚麼 至死不渝

we dont talk anymore.

正 盛夏的舞

I won't forget the way you're kissing

我一直婉拒別人的情意
只為個不確定的你

點解以前聽都唔覺得咁正

But I'm not the man your heart is missing
That's why you go away I know

成日都聽，雖然係舊歌，但種感受好正

如果可以恨你 全力痛恨你

在這相似的深夜裡 你是否一樣 也在靜靜追悔感傷
如果當時我們能 不那麼倔強 現在也不那麼遺憾

Is it too late now to say sorry 😭

平淡是福（？）

令今生不愛我的人
子子孫孫留傳着 他與隱秘的我相愛的傳聞

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

but it ended, no matter how hard I tried.

我走回從前.你往未來飛

佢喺我面前唱過
第二句應該係佢心聲
亦都果陣時已經做好決定了吧

這次若是無運氣 傷風失戀不會致死

You let me feel I was turned on
You had me feel I was only one
You made me feel I was loved by the whole world

如果對於明天沒有要求
牽牽手就像旅遊
成千上萬個門口
總有一個人要先走

我虔誠愛你 以靈魂騷動你
騷動到 有樂器 奏到心扉
我全神看你 以靈魂來抖氣
感覺多騷靈 以無邊溫柔吻你

回憶的刺 想念痛多一次

寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點

歡樂今宵 虛無飄渺
再沒餘地 繼續纏繞

🚬

夠鐘死心了 當你沉默得高調
當得我歷劫低潮 為何尚要打擾

我再沒勇氣向妳講舊時...沒有勇氣相愛另一次

談情一世 發現
願望極渺小

留下一點 距離
回味猶自心跳
🚬

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著
如果能這麼想 就夠了

瞞住了上帝讓你到身邊

如煙 因給你遞過火

明白愛只是剎那消遣

It's nice to know we had it all
Thanks for watching as I fall
And letting me know we were done

中秋我注定一人

難捱如像半死 做任何事欠缺心機

明白你的愛 得不到更好

隻歌好好聽
但d 歌詞唔知幾時先做到

下雨天總掛念從前

我也知所有對象怎會喜歡早晚對著淚痕最終只會走避
給你壓力就如害你比較下與我分離
沒餘地留下你

如果早點了解 那率性的你
或者晚一點 遇上成熟的我

原來人會變得溫柔 是透徹的懂了
愛情是流動的 不由人的 何必激動著要理由

翻完我的簡訊我的信 能不能順便翻翻我的心情

I don't love you baby
I don't need you baby
I don't want you no
Anymore

Ed Sheehan - The man

派帽死全家

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

分了 這天說 沒有影響
改天我 又覺悲傷
早失 方向

agger

中 當日互相仲覺得timing 好啱

如無力挽回 要懂得放手

等到風景都看透 也許你會陪我 看細水長流

想念著妳 我的念頭應該想到哪裡

おぼえていますか 目と目が会った時を
おぼえていますか 手と手が触れあった時
それは始めての 愛の旅立ちでした

請你滾 滾出去

不想說明 只想反應

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你

成功 比起一起算是甚麼
人生 欠缺了你沒太多

妳愛滾 不配做人 爬出去

我可以 陪你去看星星
不用再多說明 我就要和你在一起
我不想 又再一次和你分離
我多麼想每一次的美麗 是因為你

後來 我總算學會了 如何去愛 可惜你 早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼淚中明白 有些人 一旦錯過就不再

來年歲月那麼多 為繼續而繼續
沒有好處還是我 若注定有一點苦楚
不如自己親手割破

怎麼到最後自憐自怨玩喝醉

曾經那樣被看好的我們 隱身在彼此視線